主演还包括切瓦特·埃加福特、本尼迪克特·王、迈克尔·斯图尔巴格和蕾切尔·麦克亚当斯，前《x战警》明星帕特里克·斯图尔特将出演一个“未公开的角色”，漫威粉丝们期待已久的跨界电影。 LGBTQ的春天在电影|约翰保罗金| 2022年3月10日|华盛顿刀锋 
 凭借其强大的兴趣定位、第一和第三方数据、转化率和其他服务，它将让任何媒体买家垂涎三尺。 媒体买家对社交媒体领域的领导者和挑战者进行权衡 
 大概剩下的唯一选择是削减医疗补助或社会保障或其他一些受欢迎的安全网项目的开支，共和党人早就垂涎于削减。 共和党人正在基础设施上设置一个“特洛伊木马”陷阱|凯瑟琳·兰佩尔| 2021年3月18日|华盛顿邮报 
 如果伍兹能设法恢复，把他的身体恢复到可以参加比赛的状态，也许有一天希望会回归，那时我们会垂涎每一个不可能变为可能的更新。 高尔夫的未来将没有它不可替代的面孔|Barry Svrluga | 2021年2月25日|华盛顿邮报 
 《我的一生》和《活的历史》完美地融合了新闻和八卦，渴望这两者的人都买了这两本书。 以克林顿的标准来看，希拉里的书销量很弱 
 但我的父母也给我留下了让招生委员会垂涎欲滴的爱好。 大学录取的荒谬谎言|Megan McArdle | 2013年4月1日|DAILY BEAST 
 是什么让那些原本明智的记者垂涎欲滴，对风车垂涎欲滴? 媒体幻想本·阿弗莱克竞争约翰·克里的席位|劳伦·阿什本| 2012年12月22日|每日野兽 
 我真的会对他在欧洲无法无天的土地上狩猎的故事垂涎欲滴。 《灭绝大游行:一个原创僵尸故事》作者:Max Brooks | 
 把食物细细咀嚼，充分流涎后再吞下去。 智者、化学家和伟大医生的秘密|威廉·k·大卫 
 打给你太多的工作，让我相信打会流口水你的灵魂。 《人民之声》|艾伦·格拉斯哥 
 库克医生在英勇使用甘汞时唯一的担心是它会分泌唾液。 特兰西瓦尼亚大学医学系历史|罗伯特·彼得 
 已知牛会因此分泌唾液，但这种来源对牛的伤害危险很小。 三叶草和如何种植它们|托马斯·肖 
 “孩子们一定会把他馋得流口水的。”卫兵说，这时他们正站起来，向炉火走去。 弗兰克·梅里维尔的胜利|伯特·l·斯坦迪什